曼聯球迷慶祝贏波 遭巴黎的士司機一刀插胸

曼聯球迷慶祝贏波 遭巴黎的士司機一刀插胸

曼聯周三晚在歐聯16強次回合作客贏巴黎聖日耳門（PSG）3:1，最終憑作客入球條例淘汰對手晉級。一位紅魔鬼球迷賽後偕同三名球迷搭乘的士返回市中心時忘形慶祝，竟遭的士司機以刀插胸。

該名44歲球迷事後在巴黎當地醫院接受治理，並在當地時間周四下午進行手術移除肺部積血，他目前仍然留醫。英國《天空體育》報道，該名的士司機因為不滿車上乘客高歌慶祝，把車停在路邊並趕眾人下車，他之後更拔刀指嚇其中一名女球迷。案中的受害人趨前保護女球迷，結果被的士司機一刀插胸，據報的士司機行兇所用的，是一柄相當大的刀。其他人見狀即截停路過車輛，把傷者送院。

根據報道，巴黎警方在當地時間周四中午拘捕一名疑犯，但案中使用的凶器則仍未尋回。

蘇b為左你班獌迷唔洗俾人捅先輸波